有冇人代我家既笠水王去應戰

唔好再笑佢啦
響香港既搵人去幫佢應戰啦

小妹係女仔唔打得

多謝綠狗

都係人呀

等我仲想等佢打完 請佢飲王老吉下火
睇黎十蚊都慳返

我響香港的話一定幫你

綠豆仔你去啦
最多我事後請你食多幾粒綠豆

最衰我係韓國，唔係一定出黎打柒條仆街

有人出來回機票比我
我一定幫佢應戰

無能為力

係
我地都係食泡菜算

垃圾

我食雪炫得了

咁我要yura

我食IRENE

我要埋

又話自己係女人屌你老母

邊到呀

唔係女人就唔該幫我家笠水王出一出戰啦

淆底

綠清好波引到條人妖講真話

食屎啦X10000000000000000000000000000

當然
係我同你咁高汁先有咁既能力
我同你就有如c朗同美斯
不過你係美斯

波台有冇貢多手足係外地呀...

互含＝。＝

HI DOG

手套出戰

屌我長期外國

有誤會？

有人願意未
佢好慘

2&b 鋼狗 大佬連 瓏子
4簡1

C朗

唔好理d盲反狗啦

鋼狗玩開一拳一件 一打四

咁好態度既
SOR9

手套狗去好d
至少有基本裝備先
安全小小

2&b 啦，推得最大力嗰個就係佢

我怕痛
淆底

你班冇義氣

屈機男最尾識都拎個尾彩話自己用五千換一萬喇

我同佢唔係好熟嫁咋

認清晒你班人

都係綠狗好

我講真架啦
響香港我一定幫你打

Gap王又唔應戰

佢一定有佢背後既理由既

講乜都得㗎啦

我包你機票！

其實牙gap硬膠遮，出去咪出去囉，閉門作賽撚知結果咩

我十BOND你1000HKD
IF你肯黎打

咪係

1002030781753
woori bank
8400港紙
名 kang dongwon
幫我交我間千呎單位既4個月房租就得
有入數紙 我會回香港

機票牙==

咁4200
2個月房租
之後我自己買大韓來回

我後生10年或者夠打
宜家老了

十卜Ching

10卜十卜CHING

咁多人支持
你老都放心去啦

PUSh

馬上push

Push

推

轉頭推多件出黎又笠水既到時就真係柒過輸兩場10-2

。

1

留明睇新笠水王誕生

3

沙雲ching做咩咁傻

賓子都加入

佢都係笠水狗黎...

希望夠數

push

名留青屎

Pish

得番廿分鐘

程瀟黎？

未撚推啦

Yes

但

pysh

順手打埋快刀斬阿麻

支持

ok

推爆佢

ha

呢個你自己黎 條垃圾廢過宇清

xd

又推得幾快

唔夠快

300

123

g持

400

1001

3分鐘200

屌

500

幫gapgap

大家努力

回覆速度太快了，請稍候再試

利物浦好波

無謂浪費左個場

GAP

朴初瓏

出戰?

一半了

新笠水王

15分鐘

朴初瓏係雞

over 500

回覆主題失敗

push ar

+1

上！

lm睇多次笠水

yes

真係唔好得罪人...
太恐怖了

gogogo

世界情色王2號

600

當你老母冇生過你得唔得

N賓好波

波台有愛

OK

Ok唔推

笠水

岩岩好

又一個笠水王了

唔推

不了

有人吹G

每三分鐘200

54分前應該得

渣

屌你老母

糕PO有足撐場

笠水ja ga

世清推下啦

福仔ho ball

ga

沙雲渣ga

600左好耐啦

波台要清理門戶

700

lll

慢左

eee

又多隻笠水狗

手軟la diu

屌你老木

啦啦啦

挑戰波台痴線佬

我唔忍心

唉

JENG

SO MANY LOVE 水狗

清撚曬啲垃圾走

10分鐘

HAHAHAHAHA

10分鐘10頁

你唯一機會

哇，推得好快

👏👏👏👏

快到

ADD OIL

760

10mins

ok接力

HA

唔推啦

神預言

Be quick

775

推呀

笠水狗

1001未呀屌你老母

Ok

好唔推

你仆街啦

幫你唔落手🚬

莫雷拉我屌你老母臭閪

800

無條件及無限量g持gap仔

推到彈app

今次保你唔到河仔

唔好推ok?

韋達屌你老母臭閪

900

200more

200 left

十卜gap王

推到1001

😃

觀塘見

每秒兩個

沖阿沖快搶攻

宇生好波

你就犀利啦，講2句就撚到全波台手足幫你推post

十卜

再開多個post到1001，我代艾沙雲打

清理門戶

150 left

快啦快啦

波台再輸唔起了

糕PO手足一定去現場

有人代gap王打真係好

要快了

上呀！

唔好再推

唔理呀 你唔打佢我就打你

唔是笠水吧

波台真兄弟

我選擇購票入場支持

好撚快

停啦好嗎
再推真係害多個人

仲有8分鐘

宇清LIHKG拳皇

下次玩1000正皮算啦

真係痴撚線

破紀錄未

Q

搵人開定2

鳩鳩鳩

河仔觀塘見

駁唔到

屌你老母留名

爆喇

都冇難度...